屌你點解淨係女仔要人送返屋企？

男仔唔洗人送呀？男仔唔驚比人強姦呀？
依家依個社會咩都有可能發生 點解淨係女仔先要人護送返屋企？
又話男女平等？那來的平等呀

我成日送男朋友返屋企

因為你唔撚係男人，你係廢人

男女平等？屌你啦

你廢姐

啲女權唔係好勁架咩？點解都要人送

唔送後果自負
最後未又係要死死地氣送

因為你太柒 唔會有人姦你

送女仔返屋企真係返到門口就算？

你咪唔好送囉

依家唔係我地送唔送女仔返去嘅問題 係點解佢地唔可以送返我地轉頭？
件事set死比男人做？
女人都會戴假鳩屌男人啦

閣下貌美如花,夜闌人靜,獨自 歸家, 容乜易有色狼辣手摧花, 扯你條底橫,抆你個bra

因為你都係男人

男男

on9

兩個人一齊 你地夾好點送法咪得囉 其他人多數點做唔關事既

THIS

女人=被受保護？
動物呀？

咁你下次咪試下叫d女仔送囉

啲女權撚開始負評

咁你咪咪撚送囉，而家有會搵支槍指住你要你送？
冇啲尊嚴

咪話左唔係我送唔送嘅問題
係點解唔可以佢送返我地轉頭

係咪俾一蚊就有子華神送我返屋企

到女仔送男仔番屋企
跟住就會有呢個post
屌你點解淨係男仔要人送返屋企？
之後就無限loop
所以各行各先係最好既解決方法

如果走個條路係經我屋企先既話我女朋友會送我返去先 佢可能想令我方便d但其實我想同佢行多陣同埋會唔好意思
所以其實唔係話女人唔可以送人返屋企 但作為一個男人被人送係唔係幾好意思

有幾唔好意思？男女平等嘛

唔送點上樓屌閪呀

咩係bra啊?

d 女係自己屋企仆野有安全感d

係你on9先執著男女平等，不嬲支持男權社會，啲女人先識尊重你。

女人天生係要被支配

你試下咁同女權撚講呀 鍵盤戰士

你可以唔送
無人迫你
你放心佢一個返屋企咪得囉

傻仔，啲野要講出來？ 由做既行為上啊廢柴

你班友係咪理解能力差到咁
我係問點解唔可以佢地送返我地轉頭

係囉 咁你依家呢

你呀媽都送過好多次你番屋企啦

有咩點解， 送人返屋企既本意係想保護佢既安全。

點解要保護女仔安全返屋企？因為女人係弱者就係咁簡單，男人老狗要咩女人送返屋企你都真係on99

IS

男女平等呢
男人唔怕比人老凹？男人唔怕比人強姦？

呢個世界上無男女平等，講完

食屎啦你 依家啲女人講緊咩呀 你同社會脫節呀？

你唔係信有男女平等依樣野呀？

女人個口同個腦諗既野不嬲唔同，但以你智商可能都幾難諗到呢樣野

上帝話:「廢鳩事畀你話我 成日都係得女人訓低畀人插, 我會安排一個男黑人日日插你」

戇鳩 依個世界啲女人全部諗法都係表裡不一呀？ 你識個啲係智障唔緊要 但你唔好肯定全部女人都好似你所講咁

等睇棍撞棍

你咪繼續埋怨

你咁都要計較咁撚柒

埋咩怨 你究竟有無睇野 我係發問點解男同女嘅角色唔可以調轉

係啲女人講平等先嘅

你咪用咁既柒邏輯做人囉垃圾
你一定垃撚垃到要女人保護

無意義既問題問來做咩

反而想睇下女權撚點回應 唔洗你毒撚應我

因為父權主義
連女人都認為自己比男人弱
君不見女人要搵個高過自己 搵錢多過自己 甚至學歷高過自己既另一半
女人Marry up 男人marry down係反映緊父權主義

咪話男女冇平唔平等 只有尊唔尊重 男女都有其責任
你跟女人話平等 要人送你返去咪柒囉
我知你想講女人幾冇 邏輯
但都唔係用跟佢講嗰套做
做好自己要做嘅嘢咪得
理撚得佢哋講咩鳩男女平等

我唔認同比女人送返屋企係男人弱
男人送女人返屋企可以視為風度嘅一種
點解女人唔可以以對男人嘅愛意送男人返屋企
大家都係平等的

因為強姦案>雞姦案？

利申:無要男朋友送過的女權

女人=被受保護=動物=雞

世界變緊 真係咩都有可

冇話唔可以 但好多女人都唔會做
因為仲比父權思想影響緊

關你撚事

就喺男仔少比人強奸
你點駁都喺事實

香港 女人強姦男人 唔算強姦
只係男姦女先係

所以男仔出夜街被姦機會細過女人被姦

比肥婆姦咁點算

你唔滿意其實係可以唔送既
女仔提出你就要做架咩

不過我會送囉 因為我想見佢耐d

究竟有幾多人無睇我講野
我係問點解唔可以女仔送返轉頭

不過男仔又想唔想女仔用送佢返屋企嚟表達愛意先？

咁你咪問佢囉

咪問緊囉

有幾可會有女人強你呀? 喺肥婆你都唔會硬啦, 仲點強你?
你唔會駁到呢個point, 男送女喺正常
完post

唔講香港 你有無睇新聞印度定唔知印尼個邊有男人比肥婆姦死？

agger

胸圍呀 呀婆

女仔都應該送男仔返屋企

你搵例子要搵到去印度就證明男人被強奸喺幾咁uncommon.
都喺駁唔到. 完post

那來你老母冚家鏟，係邊度

完乜鳩 你都未撚駁到我 成日完完完做乜姐 以為好勁呀？

你老母個閪到

咪話左要女送唔係弱唔弱嘅問題囉 係平等

印度嘅男人唔係男人？印度嘅女人唔係女人？
唔通第二個國家嘅人諗野會變撚到弱智咁？

大家都唔好送大家咪最公平囉
用d印度例子證明男人都好有機會有危險
你用到香港數據黎證明男人比女人危險
咪叫女人送你囉

樓主講得好岩。 覺得一定要送/ 食飯一定要請果啲人 ， 其實佢地既奴性已根深柢固

喎講比人強姦 依家香港啲巴基老凹案係咪多左？
一條友比幾個巴基打劫 你可以一打幾？
點解淨係女先會有危險？男人唔會？
唔好講到全世界嘅犯罪都只會發生係女人身上

幾個巴基圍一個男人 因子單都走唔到啦
打劫有得揀嘅話 就唔會有男有女受害啦 目你係一條友就埋你身啦 仲會等？

大家都唔好送咪得囉屌

成日都攪你拍拖個陣就要男人送番屋企
咁你單身個陣咪好撚危險？

樓豬何嘗唔係鍵盤戰士

咁佢送完你返去
你會不會送返佢返去？

會：
點解直接送左佢返去算

唔會：
你連安全感都唔俾佢
做一世單身狗算啦你

你仲好話我未駁到你, 我第一個留言你都未駁我在先你就講左去印度. 巴打唔好嬲, 我地黎討論唔喺黎嘈交

比你屌完對腳合唔埋，咁唔方便既情況下叫你幫下手送佢番屋企有咩問題

印度男人係咪男人?印度女人係咪女人
攞其他城市做例子都唔得 咁你唔好討論啦

你唔好出街啦咁驚比人姦

笑死 係到討論比女人強姦

送過幾次男朋友翻屋企

男女平等？含撚撚橡皮糖啦

大佬 而家夜少少返都驚遇到胡師傅 叫女神送我返去都唔得

我同條女會互相送返屋企

無人講過印度男人唔喺男人. 我由頭到尾都喺講緊機率問題. 樓主我唔知你從開post到留言究竟有無用過個腦

仲有樓主成日on99咁講平等. 乜乜男送女唔公平. 屌，女性受性侵既機率比男性高, 又公平咩?
男女平等呢樣野邊有咁容易分, 比你連登一個post就畫分界線, nobel peace prize都有得你攞
夜啦, on9完好瞓啦小朋友

機率代表無機會發生？
舉例子比你又要唔回應 你都係收下皮啦

怕你唔明我解釋埋比你
被性侵機率多= 比較需要人送
被性侵機率少 = 比較唔需要人送
呢個世界只有男同女, 唔喺男送女就女送男, 你搵到第三個性別送你翻去咁我無野好講.
對唔住, 咁on9你應該喺假膠黎, 喺我認真左

咪玩啦 講機率 中六合彩個啲係買幾多號 機率會高啲易中呀？
會發生就會發生 係咪要試過一次先知味道？
依家我唔係要邊一個需要人送多啲 而係點解送人個角色唔可以由女仔做？永遠都係男仔做？
唔好再講咩野弱者要受保護 男人夜晚唔撚驚
大家都係人 大家都會遇到危險 但個動作就set死比男仔做？啲女人成日話平等 個平等去左邊？

胸圍呀阿婆

講左咁耐你都仲喺不停loop緊你套on9諗法. 唔阻你啦

嚟個問題從來唔會發生喺我身上

戇鳩

講咁多做乜柒，你有女朋友先再諗啦

Ho ball ching

送佢番屋企冇問題, 問題係送到佢門口就走既話都幾ON9, 如果有得入埋間屋扑埋野就唔同姐。